【謎底已解開】未有顯示委任證 但外露八達通

於現場戒備的防暴警察正裝備著新款的眼罩與口罩，完全遮擋警員的整個臉部。同時，警員更於腰間掛著八達通一枚，暫時未知用途為何。

見到都覺得熱

鐵路應變隊黎

入地鐵用，鐵路警區一人一張

呢套裝好玩
撚佢地擺陣都熱q死

黑警

mtr員工免費搭車

有八達通自然就係香港人
無八達通係乜人自己估